夢想vs現實

有無本身無乜家底,但又堅持夢想,唔甘於賺錢生存既巴絲分享下自己走條路?(eg 寧願捱窮夾band,都唔打穩定工)